全部團體都出黎譴責衝立法會嘅示威者，咁612濫用暴力嘅警察係咪應該都要譴責下呀

唔好一時一樣好喎